[
    {
        "randomId": 783
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]